有AUDIO OUT 既HDMI SWITCH 求介紹

最近換左MON ，點知個MON 無AUDIO OUT 插SPEAKER
所以想搵個有AUDIO OUT 既SWITCH
3 IN 1 就夠，主要插PC PS4 同NS
筆直大約$300

Switcher加隻deembedder咪算，拆埋聲既hdmi switcher 你比個零就應該買到